蔡卓妍 卓韻芝 正印小三爭奪之戰「舞台劇《情敵勸退師》」討論區

【《情敵勸退師》5月3日起接受優先訂票 】

蔡卓妍・卓韻芝閨密內鬨
凌文龍・胡麗英・張銘耀推波助攻
tbc...原創舞台劇場《情敵勸退師》

情人出軌，我哋有計！
幫你趕走情敵，不成功不收費！

陳淑儀導演・郭翠怡編劇・張珮華監製
作家陳煩同名系列前傳故事

8月演藝學院 正式開業 以退為愛
5月3日開始接受預約 一齊笑退小三 「有⼩三？唔怕！搵『情敵勸退師』啦。我哋專業嘅團隊會幫你同你嘅伴侶杜絕第三者嘅侵害、維護⽇久失修嘅愛情⋯⋯」「她」（蔡卓妍飾）聽到收音機的廣告，立即收起那⼀公升眼淚與鼻⽔，像看到救世主⼀樣雙眼閃閃發光。終於，「她」立定決⼼誓要與⼩三（卓韻芝飾）來⼀個終極對決，⼆話不說向「情敵勸退事務所」拔足狂奔。「情敵勸退事務所」創立人⽊村（張銘耀飾），帶領多年好友 Charlotte（胡麗英飾）及年青員⼯樂少（凌文龍飾）立即開展調查，發現這名外遇不單是⼩三，更是前度！

tbc...原創舞台劇場《情敵勸退師》優先訂票資料

演出日期／時間：2019年8月10–11日及15-18⽇/晚八時 2019年8⽉11及18⽇/下午三時
地點： 香港演藝學院歌劇院
門票： $560(堂座),$460(樓座)#
優先訂票日期： 2019年5月3日開始
優先訂票網址： (設網上平台、下載表格或以 Whatsapp 訂票方式) *另設$280、$180及$680 (限量貴賓票)以及設全日制學生、長者及殘疾人士優惠，但均不作優先訂票，公開售票詳情請密切留意公佈。

主辦：太陽娛樂亞洲、tbc...
主辦及製作：同窗文化

優先購票： 8月18日 晚上8點 VIP$680貴賓票
售罄

有無巴絲買到飛？

阿Sa講嘢一舊舊, 咬字不清點做舞台劇

可能佢今次嘅角色本身講野都係一舊舊呢

正印同小學生爭寵？

好似阿Sa先係演正印嗰個

VIP飛賣曬啦 好似

有冇人讓飛 唔介意比多啲錢 好想睇

有無人讓兩張飛
關乎終身幸福
謝謝！

公開發售仲有飛啊

公開發售仲有得買

聽日就開Show啦

1630 更新 表演如常

想問下有一幕胡麗英唱k唱到走哂音個首叫咩名？

未睇 如果知道再答你

謝謝巴打